问：郎神和四大天王奉命捉拿紫霞仙子？
答：对
问：水帘洞原本叫盘丝洞，是青霞把名字改了？
答：错
问：盘丝洞原本叫水帘洞，是紫霞把名字改了？
答：对
问：至尊宝无意间拔出了紫霞的紫青宝剑？
答：对
问：紫霞在至尊宝的心里，留下了一句话？
答：错
问：紫霞在至尊宝的心里，留下了一滴泪？
答：对
问：唐僧穿越回来后，唐僧共变了3次异国模样？
答：对
问：唐僧穿越回来后，唐僧共变了4次异国模样？
答：错
问：埃及唐僧成功收拾了黑山老妖？
答：对
问：印度唐僧成功收拾了黑山老妖？
答：错
问：牛魔王找到唐僧后，准备让至尊宝迎娶牛香香？
答：对
问：牛香香是牛魔王的妹妹？
答：对
问：婚礼上，紫霞被至尊宝告白所感动，要帮他偷月光宝盒？
答：对
问：婚礼上，紫霞识破至尊宝的假告白，要收拾至尊宝？
答：错
问：婚礼上，铁扇公主突然出现，是为了想和孙悟空私奔？
答：对
问：婚礼上，铁扇公主突然出现，是为了带牛魔王回火焰山？
答：错
问：至尊宝和铁扇公主密谋，最终成功私奔？
答：错
问：婚礼当晚紫霞遇刺，是牛香香偷袭的？
答：对
问：婚礼当晚紫霞遇刺，是铁扇公主偷袭的？
答：错
问：唐僧首次遇到至尊宝，便为他歌唱一曲“only you”？
答：错
问：唐僧在牢房里，为至尊宝歌唱一曲“only you”？
答：对
问：牛香香首次用移魂换影大法，把青霞换到猪八戒身上？
答：对
问：牛香香首次用移魂换影大法，把紫霞换到猪八戒身上？
答：错
问：牛香香每用一次移魂换影大法，需等5天？
答：错
问：牛香香每用一次移魂换影大法，需等7天？
答：对
问：至尊宝是故意跳崖来躲避铁扇公主的追击？
答：错
问：白晶晶最终和至尊宝在洞内成亲成功？
答：错
问：至尊宝生前找到金箍圈，并戴上转世为孙悟空？
答：错
问：至尊宝最终被蜘蛛精所杀，才转世为孙悟空？
答：对
问：至尊宝最终被白晶晶所杀，才转世为孙悟空？
答：错
问：转世后的孙悟空，还带着紫霞的金铃？
答：对
问：牛香香最后一次移魂换影，把自己换回原本身体上？
答：错
问：牛香香最后一次移魂换影，把自己换到狗上？
答：对
问：孙悟空师徒一行人使用月光宝盒离开了飞向太阳的城寨？
答：对
问：紫霞仙子的法器之中有紫金铃铛吗？
答：对
问：紫霞仙子的法器之中有紫青宝剑吗？
答：对
问：雪蛤王和孔雀王曾向紫霞仙子求亲？
答：对
问：拔出紫青宝剑即可成为紫霞仙子的如意郎君？
答：对
问：紫霞仙子其实是观音菩萨的灯芯？
答：错
问：紫霞仙子其实是如来佛祖的灯芯？
答：对
问：紫霞仙子的姐姐是青霞仙子？
答：对
问：青霞仙子、紫霞仙子擅离天庭？
答：对
问：盘丝洞开门口诀为「芝麻开门」？
答：对
问：紫霞仙子抢走了至尊宝的月光宝盒？
答：对
问：紫霞仙子白天会变为青霞仙子？
答：错
问：孙悟空因为想举办唐僧宴而被观音追杀？
答：对
问：黑山老妖以吸人阳气为生？
答：对
问：【百花争艳图】用来垫桌子用了
答：对
问：【含笑半步颠】其实不是毒药
答：对
问：【孔雀图】是是唐寅少有的妙笔之作!
答：对
问：【一日全包散】有8种不同的毒
答：错
问：当今兵器铺上霸王枪排名第三
答：对
问：当今兵器铺上夺命书生排名第三
答：错
问：华夫人不是爱画之人
答：错
问：华夫人没有吃【含笑半步颠】
答：错
问：华夫人一开始赐唐伯虎名字是华安
答：错
问：华夫人一开始赐唐伯虎名字是华盛
答：对
问：华文，华武是唐伯虎的小弟
答：对
问：秋香给唐伯虎了一个馒头
答：错
问：秋香是华府的二小姐
答：错
问：秋香中了【面目全非脚】
答：对
问：四大才子没有祝兄
答：错
问：唐伯虎不会吹箫
答：错
问：唐伯虎不会画画
答：错
问：唐伯虎不仅会画画，还会舞刀弄枪
答：对
问：唐伯虎成为了伴读书童
答：对
问：唐伯虎的墨宝被人抢走了
答：对
问：唐伯虎喝了放有【一日全包散】的毒茶
答：对
问：唐伯虎画了一幅《雄鹰展翅气吞天下图》
答：对
问：唐伯虎会出去旅行减轻压力
答：对
问：唐伯虎进入华府后代号是9527
答：对
问：唐伯虎进入华府后代号是9725
答：错
问：唐伯虎是霸王剑的传人
答：错
问：唐伯虎是霸王枪的传人
答：对
问：唐伯虎是用钱收买了秋香的心
答：错
问：唐伯虎是在庚寅年，寅月寅日寅时出世
答：对
问：唐伯虎他爹制造了寒铁枪头
答：对
问：唐伯虎为江南四大才子之首
答：对
问：唐伯虎因属虎，又名唐伯虎
答：对
问：唐伯虎有八位妻子
答：对
问：唐伯虎有十位妻子
答：错
问：唐伯虎与秋香最后结婚了
答：对
问：唐伯虎在华府中是以小厮的身份出现的
答：对
问：唐家仇人其中一个是夺命书生
答：对
问：唐家有三家大仇人
答：错
问：唐兄在苏州市集上自称自己是唐伯虎
答：对
问：唐寅诗集用来垫桌腿了
答：对
问：王爷来华府带来了名画
答：对
问：祝兄管唐伯虎要10幅画还债
答：错
问：祝兄在赌场输了干干净净
答：对
